抵制罷食堅有效（含圖）

星期日都冇開門
華嫂食屎啦

大家一齊努力罷食藍底餐廳

推，冚家剷

[重要]不要說黑警扮示威者擲汽油彈，試著說 警隊帶領群眾突破心理關口

我地spread fake news同對家有咩分別（不服來辯）

逢星期日都唔開？

人地好似一向星期日唔開

推

鴻福堂 紅福狗滿堂